[重要] 今次黑社會恐慌只係一個局

呢個局透過黑社會製造恐慌 想大家唔出黎遊行示威
破解方法好簡單 就係平日罷工罷課 星期六日假日就黎遊行
等班中共智囊R爆頭

所以我地最值得被尊重嘅要保留。
我地唔係要成為佢地一樣嘅人。
要保護自己，但不主動不傷無辜。
同埋你主動打黑，警察政府開心都黎唔切。
因為兩方有傷亡佢都開心，黑傷佢無人爆佢大獲，
我地傷更開心。 但我地無傷，
然後拉，勇武有力之人又少了。